個市係咁升，係咪sell in May好？

無咩利好消息個日日升

要走就襯早啦
5月就快完

到利好消息浦頭時你先入就死撚得啦